依家啲中學生用乜準則揀補習佬？

睇返依家啲補習po
發現依家班中學生好似睇個補習佬出唔出名 多唔多人補 多過佢本身有冇料
尤其英文呢一科係咁
好時覺得有料又冇人補嘅補習佬都慘下

個個乜鳩kenneth真係

條友開勁多course 但好多course既內容都有好多係重疊 計計下我可能之前比佢水左成萬

上堂又係到抄抄抄

成隊揀黎柒team明明個個都有料過佢好多
但就係得揀黎柒最多人補

如果細細個有呢個意識咪係

細細個肯儲錢我依家就

就算係咁都唔代表考試會考得好，英文好同識考試兩回事來

上年dse 有個中同日日唔聽書 只係睇YY LAM堆NOTE
打晒飛機話坐4望5

最後2左 不過見佢放榜個日個樣我都廢事恥笑佢

跟friend一齊補

我都識條友日日睇大大疊YYlam D notes
笑鳩學校個中文老師廢
聽聞佢仲通宵排隊報佢D live
周街同人講自己入硬QFin定唔知GBus
結果全班得佢一個2咗

我個準則就係睇吓佢啲配套齊唔齊
講真我我班嘅中文老師成日都叫我地出去補習係因為早好似作文綜合咁呢啲咁長篇嘅文佢冇可能一個禮拜之內改得晒而比評語你，但係出邊補習社佢有隊人幫你去睇幫你去做。

notes 既厚度
+ 所謂既天書

丫丫淋
第一年煲完佢既notes考拎3
第二年裸考又係3

樓主終於暴露真正身份同目的
死開啦屌

做乜鳩
當年我自已以至身邊人都中過佢伏咁解
所以先唔明點解依家仲會有人一車車中所謂多人補既名師伏

補語文科真係on9

反而覺得淨係語文科有需要補
其他靠自己努力都得 語文野真係唔知EAA想點

有fd係個到補咪一齊補咯

我覺得學語文係要長時間浸，唔係一時三刻就可以學到，而且個個吸收語文既方法都唔一樣，依家個個走去跟所謂名師學野，都頭來適得其反。

我以前唔會咁做
始終補習都係人夾人

Econ

個人覺得佢表面上想你考宜家中六既野，實際上你要識以往中七既野先有高分。